姐係咁, 讀得大學應該要識咩野叫時間分配呀?!

幾份功課堆埋一齊提早做是常識吧?!
做親group assignment都話其他科deadline趕緊?
得你有其他deadline我無?
仲要叫你做親咩都話唔撚識?!
屌你無睇過緊係唔識, 唔通我未睇都識?!
係嘅我宜家唔係喺度讀緊唔洗識到你啦!
唔當面話你廢事仲有幾年面阻阻, 希望各位恃住朋友喺一組嘅freeriders反省下!
朋友唔係應份做埋你嗰份嘅!
Sorry for 1999😡😡

連登冇人了😢😢😢

有時間開post就屌埋份野先啦

殘體字

陳晚已經通頂做埋佢果份鳥，今朝send左email俾prof話佢freeride😤

第一次覺得你好有point
同你一鳩樣
我同組有兩條free rides
PowerPoint , report 我搞哂都算
淨係叫佢地每人present返3-5分鐘 都可以唔撚準備
好啦 咁佢地講到一舊舊最後呀sir商有啲嘢要改一改加返啲嘢入去先再交 我未話你地兩個加返去 我屌佢地老母 加幾張圖都唔撚做 最後交前同我講無加過嘢然後照交

我想係度講 大佬我都有自己其他project做 唔係得你地有 你同我講你通咗宵去做自己嘢係因為你早唔撚做 最後個幾日先搞 我都體諒你 唔撚同你計。屌你老母右幾張圖 pre好小小sent好撚難？ 我搞份嘢都搞咗好撚長時間 自己嘢又未點郁過 得你一個有功課我就無其他功課？
你唔要分我要呀屌你地死仆街free rides